打左三個大乞衣

係咪代表有三個人掛住我

你就真係乞衣啦

做咩打我

你係鬼乞衣

甘撚仆街打乞衣
屌你老母

我係鬼

無陰功

我係窮鬼

有陽功

我係傻鬼

你講乜呀

病左啊喵😷

咩病

心身健康

要睇醫生嗎

我信靠自己會好返的

加油 撐不住要叫救命

Thank you

著衫 睇醫生 食藥 食奇異果

不看醫生

吃奇異果連皮兩隻

有毛㗎喎

正呀

啡毛果